旺角朗豪坊出面有個女人訓咗喺度

唔知佢死咗未 認真
不過冇影相

遠離先，會唔會係初4斷片戈批

執屍無限中出

你屌埋我個份

相呢? 無圖好難討論

有伊波拉架

記得報驚

尋晚旺角黨鐵入面都有個訓低左

請警告啲途人唔好行埋去